車台有無 Biden 支持者？

其實我好 buy Biden 中間路線，如果有手足同我一樣 buy Biden, 我免費幫你做鍍膜

直頭想飛去美國租架車加入trump既fans車隊bu埋一份

淘寶鑊氣？